屯元天嘅朋友麻煩入一入黎（蒙面法）

就算大家今晚唔想周圍裝修
可唔可以最低程度喺自己區或去其它區戴個口罩/面罩出黎遊行
轉翻個圈？
我地要繼續做翻d野
休息？不了

要出黎

黨鐵一開就裝修

唔讚成送頭，今日全力搞文宣，聽日再出過。

咁銅鑼灣依家又喺咪送緊頭？
你今晚唔話俾街坊知我地唔怕蒙面法
聽日又如何多人行出黎？
#純理性討論

我覺得今晚出黎行 話俾街坊知唔怕蒙面法
呼籲佢地聽日再一齊出黎行
都喺一種宣傳
唔知你點睇？

尋晚天水圍同屯門搞到咁大,今日一編新聞都冇

咁如何？要放棄？
喺咪唔再出黎行？
唔期望三百萬人 我只期望大家繼續

拆得既都拆鳩晒

有好多人話近排出得太密
怕頂唔順

預左今日大方向係休息 主要玩文宣
有人多體力咪自己約埋d fd出

係 今日係休息 唔係怕死
休息係為左走更長既路
日日都出唔係個個都咁好體力

推

但今日唔同以往 喺蒙面法嘅第一日
咁要點做？乖乖地坐喺屋企一個星期？

出嚟行唔係問題，但今晚好大機會人少，會畀大班狗圍。

仲有，已經有傳今晚鄉黑有行動，但我認為鄉黑係流料，目的係要引勇武出動，再一網打盡。

所以，三思而後行！

當然 人少嘅話自然會搞唔成
出到先知人數
我呢度只係呼籲緊大家